見到今日啲狗，諗起一個已故英雄

不捉鬼 不分化
推，今日行動post

推